# 
# Translators:
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2024
# Philip Larsen Donnelly, 2024
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2024
# easylin <lin_xd@126.com>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-15T11:49:42.468Z\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-04 06:21+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"Editing the target setup will require you to reenter authentication details."
msgstr "编辑目标设置需要重新输入身份验证详细信息。"

msgid ""
"Editing the input ID scheme options will require you to reenter "
"authentication details."
msgstr ""

msgid "Edit target setup"
msgstr "编辑目标设置"

msgid "Edit input ID scheme options"
msgstr ""

msgid "Basic setup"
msgstr "基本设置"

msgid "Exchange name"
msgstr "交易所名称"

msgid "A unique name helps people find the right data exchange."
msgstr "独特的名称有助于人们找到正确的数据交换。"

msgid "Exchange target type"
msgstr "交换目标类型"

msgid "External"
msgstr "外部"

msgid "Send data to another DHIS2 instance or data warehouse"
msgstr "将数据发送到另一个 DHIS2 实例或数据仓库"

msgid "Internal"
msgstr "内部"

msgid "Manipulate data and transfer it inside this DHIS2 instance"
msgstr "在该 DHIS2 实例内操作和传输数据"

msgid "Target setup"
msgstr "目标设置"

msgid "Target URL"
msgstr "目标 URL"

msgid "The URL of the target instance or data warehouse."
msgstr "目标实例或数据仓库的 URL。"

msgid "Authentication method"
msgstr "验证方法"

msgid "Basic"
msgstr "基本"

msgid "Personal Access token"
msgstr "个人访问令牌"

msgid "Access token"
msgstr "访问令牌"

msgid "The personal access token generated by target instance"
msgstr "目标实例生成的个人访问令牌"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "The username to log in to the target instance"
msgstr "登录目标实例的用户名"

msgid "Password"
msgstr "口令"

msgid "The password associated with the username specified above"
msgstr "与上述用户名相关联的密码"

msgid "Requests"
msgstr "要求"

msgid "Input ID scheme options"
msgstr ""

msgid ""
"Specify the scheme (ID, code, attribute value) used on the target system to "
"match data coming from the source system."
msgstr ""

msgid "Input general ID scheme"
msgstr "输入一般 ID 方案"

msgid ""
"Used as the default ID scheme for all items. If the chosen scheme is not "
"available for an item, it will fall back to using ID."
msgstr ""

msgid "Input data element ID scheme"
msgstr "输入数据元素 ID 方案"

msgid "Applies to data elements."
msgstr ""

msgid "Input organisation unit ID scheme"
msgstr "输入组织单位标识方案"

msgid "Applies to organisation units."
msgstr ""

msgid "Input category option combo ID scheme"
msgstr "输入类别选项组合 ID 方案"

msgid "Applies to category option combos."
msgstr ""

msgid "Add exchange"
msgstr "增加交换"

msgid "Edit exchange"
msgstr "编辑交换"

msgid "Could not save"
msgstr "无法保存"

msgid "{{firstOuName}} and {{ouLength}} others"
msgstr "{{firstOuName}} 和 其他{{ouLength}} "

msgid "; levels: {{levelCount}}"
msgstr "级：{{levelCount}}"

msgid "; groups: {{groupsCount}}"
msgstr "组：{{groupsCount}}"

msgid "No requests"
msgstr "没有要求"

msgid "Click the 'Add request' button to add a request to this exchange"
msgstr "单击 \"添加申请 \"按钮，为该交易所添加申请"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Org. units"
msgstr "机关单位"

msgid "Periods"
msgstr "期间"

msgid "Data items"
msgstr "数据项"

msgid "Visualization"
msgstr "可视化"

msgid "Add request"
msgstr "添加申请"

msgid "Delete exchange"
msgstr "删除交换"

msgid ""
"Deleting this exchange will remove it for all users on this instance. This "
"action cannot be undone. Are you sure?"
msgstr "删除此交换将删除此实例上所有用户的交换。此操作无法撤销。你确定吗？"

msgid "No, cancel"
msgstr "不，取消"

msgid "Yes, delete"
msgstr "是，删除"

msgid "Exit configuration mode"
msgstr "退出配置模式"

msgid "Data Exchange Configurations"
msgstr "数据交换配置"

msgid "New exchange configuration"
msgstr "新的交换配置"

msgid "{{numberOfRequests}} requests"
msgstr "{{numberOfRequests}} 要求"

msgid "Created {{- createdDate}}"
msgstr "创建 {{- 创建日期}}。"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Deleting..."
msgstr "删除..."

msgid "Sharing"
msgstr "共享"

msgid "Search for an exchange"
msgstr "搜索交易所"

msgid "Items"
msgstr "条目"

msgid "Dimension"
msgstr "维"

msgid "Add filter"
msgstr "添加过滤器"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Request setup"
msgstr "请求设置"

msgid "Request name"
msgstr "请求名称"

msgid "Displayed in the Data Exchange app."
msgstr "显示在数据交换应用程序中。"

msgid "Filter request"
msgstr "过滤要求"

msgid "Filter selections"
msgstr "筛选选择"

msgid "Link request to a visualization"
msgstr "可视化链接请求"

msgid "Request visualizations are shown when submitting exchanges."
msgstr "提交交换时会显示请求可视化。"

msgid "Data item select"
msgstr "数据项目选择"

msgid "Organisation units"
msgstr "组织机构"

msgid "Output ID scheme options"
msgstr ""

msgid ""
"Configure the formatting of source data before sending to the target system."
msgstr ""

msgid "Output general ID scheme"
msgstr "输出一般 ID 方案"

msgid "Output data item ID scheme"
msgstr "输出数据项 ID 方案"

msgid "Applies to data elements, indicators, and program indicators."
msgstr ""

msgid "Output data element ID scheme"
msgstr "输出数据元素 ID 方案"

msgid ""
"Applies to data elements. For data elements, it will override the scheme "
"specified by Output data item ID scheme."
msgstr ""

msgid "Output organisation unit ID scheme"
msgstr "输出组织单位标识方案"

msgid "Edit exchange: Add request"
msgstr "编辑交流：添加请求"

msgid "Edit exchange: Edit request"
msgstr "编辑交流：编辑请求"

msgid ""
"This request currently uses inputIdScheme:code. The Data Exchange app does "
"not support saving requests with inputIdScheme:code. If you save this "
"request, it will be converted to inputIdScheme:uid."
msgstr ""
"该请求目前使用 inputIdScheme:code。Data Exchange 应用程序不支持保存使用 inputIdScheme:code "
"的请求。如果保存此请求，将转换为 inputIdScheme:uid。"

msgid ""
"Changing the inputIdScheme will change the internal representation of the "
"request, but will not change the items in the request."
msgstr "更改 inputIdScheme 会更改请求的内部表示，但不会更改请求中的项目。"

msgid "Choose at least one data item"
msgstr "至少选择一个数据项"

msgid "Choose at least one period"
msgstr "至少选择一个时期"

msgid "Choose at least one organisation unit"
msgstr "至少选择一个组织单位"

msgid "Linked to: "
msgstr "链接到 "

msgid "Choose a different visualization"
msgstr "选择不同的可视化方式"

msgid "Choose a visualization"
msgstr "选择可视化"

msgid "Not available"
msgstr "不详"

msgid ""
"The requested exchange does not exist, or you do not have the relevant "
"authorities to edit it."
msgstr "所请求的交换不存在，或者您没有编辑该交换的相关权限。"

msgid "You do not have the relevant authorities to add a new exchange."
msgstr "您没有添加新交易所的相关权限。"

msgid "Back to configurations page"
msgstr "返回配置页面"

msgid "Created by"
msgstr "创建人"

msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

msgid "Only you"
msgstr "只有你"

msgid "Others"
msgstr "其它"

msgid "Not supported by this app yet"
msgstr "此应用尚不支持"

msgid "Filter by name"
msgstr "按名称过滤"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Last updated"
msgstr "上次更新"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Clear filters"
msgstr "清除过滤器"

msgid "{{firstItemIndex}}-{{lastItemIndex}} of {{totalNumberOfItems}}"
msgstr "{{firstItemIndex}}-{{lastItemIndex}} of{{totalNumberOfItems}}"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Loading"
msgstr "载入"

msgid "Couldn't load items"
msgstr "无法加载项目"

msgid ""
"There was a problem loading items. Try again or contact your system "
"administrator."
msgstr "加载项目时出现问题。请重试或联系系统管理员。"

msgid "No items found. Create a new to get started."
msgstr "未找到项目。创建一个新的开始。"

msgid ""
"No items found. Try adjusting your search or filter options to find what "
"you're looking for."
msgstr "未找到项目。请尝试调整搜索或筛选选项，以找到您要找的内容。"

msgid "Create new"
msgstr "新建"

msgid "Open a visualization"
msgstr "打开可视化"

msgid "Loading visualizations"
msgstr "加载可视化"

msgid "Couldn't load visualizations"
msgstr "无法加载可视化"

msgid ""
"There was a problem loading visualizations. Try again or contact your system"
" administrator."
msgstr "加载可视化时出现问题。请重试或联系系统管理员。"

msgid "No visualizations found. Click New visualization to get started."
msgstr "未找到可视化内容。单击 \"新建可视化 \"开始。"

msgid ""
"No visualizations found. Try adjusting your search or filter options to find"
" what you're looking for."
msgstr "未找到可视化内容。请尝试调整搜索或筛选选项，以找到您想要的内容。"

msgid "New visualization"
msgstr "新的可视化"

msgid "Open a map"
msgstr "打开地图"

msgid "Loading maps"
msgstr "加载地图"

msgid "Couldn't load maps"
msgstr "无法加载地图"

msgid ""
"There was a problem loading maps. Try again or contact your system "
"administrator."
msgstr "加载地图时出现问题。请重试或联系系统管理员。"

msgid "No maps found. Click New map to get started."
msgstr "未找到地图。单击 \"新建地图 \"开始。"

msgid ""
"No maps found. Try adjusting your search or filter options to find what "
"you're looking for."
msgstr "未找到地图。请尝试调整搜索或过滤选项，以找到您要找的内容。"

msgid "New map"
msgstr "新地图"

msgid "Open a line list"
msgstr "打开一行列表"

msgid "Loading line lists"
msgstr "加载行列表"

msgid "Couldn't load line lists"
msgstr "无法加载线路列表"

msgid ""
"There was a problem loading line lists. Try again or contact your system "
"administrator."
msgstr "加载行列表时出现问题。请重试或联系系统管理员。"

msgid "No line lists found. Click New line list to get started."
msgstr "未找到线路列表。单击 \"新建线路列表 \"开始。"

msgid ""
"No line lists found. Try adjusting your search or filter options to find "
"what you're looking for."
msgstr "未找到线路列表。请尝试调整搜索或过滤选项，以找到您要找的内容。"

msgid "New line list"
msgstr "新行列表"

msgid "None (follows {{defaultIDSchemeName}})"
msgstr ""

msgid "ID"
msgstr "Id"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "Discard unsaved changes"
msgstr "丢弃未保存的更改"

msgid ""
"The {{objectName}} has unsaved changes. Leaving this page will discard these"
" changes. Are you sure?"
msgstr "{{objectName}} 有未保存的更改。离开此页面将放弃这些更改。你确定吗？"

msgid "No, go back"
msgstr "不，回去"

msgid "Yes, discard changes"
msgstr "是的，放弃更改"

msgid "Save exchange"
msgstr "节省兑换"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Save request"
msgstr "保存申请"

msgid "Submit data"
msgstr "提交数据"

msgid "Data has already been submitted"
msgstr "数据已经提交"

msgid "There is no data to submit"
msgstr "没有数据可提交"

msgid "There are no exchanges available to you"
msgstr "没有可供您进行的兑换"

msgid "No data in this exchange"
msgstr "本次交换中没有数据"

msgid ""
"There is not any data to show in this exchange, or you might not have access"
" to the data."
msgstr "此交换中没有任何数据可显示，或者您可能无权访问该数据。"

msgid "Choose a data exchange to get started"
msgstr "选择数据交换以开始"

msgid "Review your data before submitting it to a data exchange."
msgstr "在将数据提交到数据交换之前检查您的数据。"

msgid "Choose a data exchange from the top menu."
msgstr "从顶部菜单中选择数据交换。"

msgid "Learn more about data exchange"
msgstr "了解有关数据交换的更多信息"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "No data"
msgstr "没有数据"

msgid "There is no data for this report"
msgstr "该报告没有数据"

msgid "Open in data visualizer"
msgstr "在数据可视化工具中打开"

msgid "1 data report"
msgstr "1份数据报告"

msgid "{{requestsCount}} data reports"
msgstr "{{requestsCount}} 数据报告"

msgid "Source data was generated {{timeDifference}} ago"
msgstr "源数据是 {{timeDifference}} 前生成的"

msgid "Conflicts"
msgstr "冲突"

msgid "Object"
msgstr "目的"

msgid "Value"
msgstr "价值"

msgid "Submitting..."
msgstr "正在提交..."

msgid "Yes, submit"
msgstr "是的，提交"

msgid "There was a problem submitting data"
msgstr "提交数据时出现问题"

msgid ""
"It was not possible to submit your data. The message below provides "
"additional detail."
msgstr "无法提交您的数据。下面的信息提供了更多细节。"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

msgid "{{orgUnitCount}} organisation unit"
msgstr "{{orgUnitCount}} 组织部门"

msgid "{{orgUnitCount}} organisation units"
msgstr "{{orgUnitCount}} 组织部门"

msgid "{{periodsCount}} period: {{periods}}"
msgstr "{{periodsCount}} 期间：{{periods}}"

msgid "{{periodsCount}} periods: {{periods}}"
msgstr "{{periodsCount}} 时段：{{periods}}"

msgid "3+ periods: {{periods}}, and {{periodsCountLessThree}} more"
msgstr "3 个以上句点：{{periods}} 和 {{periodsCountLessThree}} 更多"

msgid ""
"{{reportCount}} reports to {{-exchangeName}} internally at "
"{{-exchangeHostName}}"
msgstr "{{reportCount}} 向 {{-exchangeHostName}} 内部的 {{-exchangeName}} 报告"

msgid ""
"{{reportCount}} report to {{-exchangeName}} internally at "
"{{-exchangeHostName}}"
msgstr "{{reportCount}} 向 {{-exchangeName}} 内部的 {{-exchangeHostName}} 报告"

msgid "{{reportCount}} reports to {{-exchangeName}} at {{-exchangeHostName}}"
msgstr "{{reportCount}} 向位于 {{-exchangeHostName}} 的 {{-exchangeName}} 报告"

msgid "{{reportCount}} report to {{-exchangeName}} at {{-exchangeHostName}}"
msgstr "{{reportCount}} 向位于 {{-exchangeHostName}} 的 {{-exchangeName}} 报告"

msgid "Are you sure you want to submit this data?"
msgstr "您确定要提交此数据吗？"

msgid "Submitting data"
msgstr "提交数据"

msgid "imported"
msgstr "导入的"

msgid "updated"
msgstr "更新"

msgid "ignored"
msgstr "被忽略"

msgid "Exchange: {{- exchangeName}}"
msgstr "交换：{{- exchangeName}}"

msgid "Target URL: {{- exchangeURL}}"
msgstr "目标网址：{{- exchangeURL}}"

msgid "Run date: {{- runDate}}"
msgstr "运行日期：{{- runDate}}"

msgid "SUMMARY"
msgstr "概括"

msgid ""
"Imported: {{importedCount}}, Updated: {{updatedCount}}, Ignored: "
"{{ignoredCount}}"
msgstr "导入：{{importedCount}}，更新：{{updatedCount}}，忽略：{{ignoredCount}}"

msgid "DETAILS"
msgstr "细节"

msgid "Report: {{- requestName}}"
msgstr "报告：{{- requestName}}"

msgid "Report"
msgstr "报告"

msgid "Imported"
msgstr "导入"

msgid "Updated"
msgstr "更新"

msgid "Ignored"
msgstr "被忽略"

msgid "Copy summary to clipboard"
msgstr "将摘要复制到剪贴板"

msgid "Data submitted successfully."
msgstr "数据提交成功。"

msgid "Summary"
msgstr "概括"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Data exchange"
msgstr "数据交换"

msgid "Choose a data exchange"
msgstr "选择数据交换"

msgid "Configurations"
msgstr "配置"

msgid "Aggregate data exchange information is not accessible"
msgstr "聚合数据交换信息不可访问"

msgid ""
"There was a problem retrieving aggregate data exchanges. Refresh the page to"
" try again."
msgstr "检索聚合数据交换时出现问题。刷新页面重试。"

msgid "Attribute information is not accessible"
msgstr "无法获取属性信息"

msgid ""
"There was a problem retrieving attributes. Refresh the page to try again."
msgstr "检索属性时出现问题。请刷新页面重试。"

msgid "Exchange content not accessible"
msgstr "无法访问交换内容"

msgid ""
"It was not possible to retrieve data for the requested exchange. This may be"
" due to either a connection error or a configuration issue. The message "
"below provides additional detail."
msgstr "无法检索请求交换的数据。这可能是由于连接错误或配置问题。下面的信息提供了更多细节。"

msgid "User information is not available"
msgstr "没有用户信息"

msgid ""
"There was a problem retrieving user information. Refresh the page to try "
"again."
msgstr "检索用户信息时出现问题。请刷新页面重试。"
